國家打比之王！美斯壓C.朗拿度8球 而且他仍領跑歐洲

美斯又鞏固了自己的國家打比入球紀錄
「有美斯在你球隊，你永遠不會處於劣勢」，在巴塞憑藉美斯出色的表現與皇馬2比2戰平後，西班牙《馬卡報》打出了這樣的標題。下半場，在巴塞處於人數劣勢的情況下，正是美斯挺身而出，幫助巴塞挽回了場面，他在場上有多次極具威脅的射門，令皇馬防不勝防。

上半場雙方1比1打和，為巴塞入球的是蘇亞雷斯。上半場結束之前，美斯展現了自己個火爆的一面。先是蘇亞雷斯與拉莫斯爭執，球證向他們各掏出一張黃牌，在這次爭吵之後，美斯也衝上來出腳放倒了拉莫斯，似乎在為蘇亞雷斯出氣。

中場休息前，羅拔圖被紅牌罰下。據塞爾電台報導，美斯對比賽球證靴南迪斯·靴南迪斯非常不滿，他怒斥了後者：「你吹的就是狗屎，你在幫助他們！」

拉莫斯也表示：「美斯在更衣室通道給球證施加了壓力。我不知道有沒有拍到，也不知道是不是因此讓球證在下半場改變了吹法。」

巴塞下半場一開始就處於人數劣勢，儘管如此，巴塞很快再次將比數領先。第52分鐘，蘇亞雷斯左路攔截華拉尼後帶球到禁區前沿，他隨後將皮球橫傳，美斯禁區邊緣得球後連續晃過兩名皇馬球員，在晃出角度後勁射，皮球貼左側立柱入網。巴塞2比1領先。

值得一提的是，這是美斯2012年來首次在魯營球場取得國家打比入球，這也是他對皇馬的第26球，阿根廷人依然是國家打比歷史上的最佳射手，他在國家打比上的入球比C.朗拿度多8個。

國家打比射手榜
此後美斯還幾次製造威脅。第70分鐘，蘇亞雷斯後場直傳，美斯單刀突破至禁區左肋的射門被拿華斯神勇撲出。在皇馬扳平比數後，美斯禁區右側小角度射門被拿華斯封出近角。

賽後《每日體育報》給了美斯8分，評語表示：「美斯低開高走，在球證的刺激下，美斯進入了比賽，他的力量猶如旋風一般。他利用蘇亞雷斯的傳球將比數改寫為了2比1，下半場讓皇馬後衛防不勝防。」

此役過後，美斯今季西甲攻入了33球，繼續在西甲射手榜上遙遙領先。在歐洲金靴獎，美斯也領先沙拿2球了，而利物浦的比賽只剩下1場，巴塞的比賽還有3場。在世界盃前最後一場比賽中，美斯表現沒有讓人失望，在幫助巴塞拿到西甲和西班牙盃冠軍，也有很可能拿到歐洲金靴獎的情況下，美斯可以以最好的狀態進軍俄羅斯了。（伊雲）

美欺打多牙朗幾多場？有無15？

巴迷同你講罰球

你地咪又唔比人講美斯只係射左幾年

牙朗波都入埋仲突個龜頭出嚟

用下你個豬腦啦,罰球喺邊隊踢都有得射

以前國家打吡係咪獌同疤呀?英國同西班牙嗰隻"國家"打吡呀

哎喲 講中左

琴晚黑撚到

新浪 now 全部疤迷

又話美斯從不向球證投訴

國家打比之王！C朗今場入球效率力壓美斯1倍
美斯踼多半場先追和C朗的入球紀錄！

牙朗幾時黎

哦

笑9你講野冇logic,你仲覺得你講中咗好威威咁,我真係唔識同弱智溝通

唔好引我笑啦
你條傻仔

美斯又贏

聽講皇馬球員從不議論裁判

在今晨皇馬戰平拉斯帕爾馬斯的比賽結束後，皇馬隊長拉莫斯在賽後混合區接受了採訪，對於裁判的判罰，拉莫斯說「皇馬球員從不議論裁判的決定，更不會去發推特」。

在昨天的國王杯1/8決賽第2回合比賽中，拉莫斯兩黃變一紅被罰下在看到自己被主裁阿伊薩 - 戈麥斯出示紅牌之後，拉莫斯開罵。了在賽后報告中，阿伊薩 - 戈麥斯透露拉莫斯三次對他大罵“你這個惡棍”，同時他還兩次重複“你他X的一整天都在他X的針對我們“。在走下球場時，拉莫斯還對一名助理裁判兩次開罵”一如既往，你們這些騙子“。

樓主愈黎愈低質 係咪比child登感染左

C朗英超入球都多過美C

唔計

嗯
數據對賤種不利就不能計算

點止，bein 條叫春佬全部都係疤

係00登先咁多蝗

仲要好多係學生

球證靴南迪斯·靴南迪斯非常不滿